香港史上最恥辱既時期由1984無法掌握自己命運開始

香港發展之後，中共眼紅，為食香港呢塊肥豬肉，1972年中國在加入聯合國一年後，施壓令香港不被列入殖民宣言中適用的殖民地區的名單。
1980年中國以主權為由，威脅得不到香港就要派兵侵港。只可惜，腐朽的英國政府屈服於中共既出兵威脅、並且輕信中國一國兩制既承諾。最終，以簽訂《中英聯合聲明》而告終。

從聲明內容來看，五十年不變不算太苛刻，關鍵在於從當然開始，香港既命運就操縱於一個極權國家手上，而這個極權國家，以不守承諾聞名。

與其他殖民地政府一樣，港共政府及議員以出賣港人為己任。不提容許中國新移民取得福利，一地兩檢、中環割地等等損害主權既事陸續有來。事實上，中英聯合聲明所規定的一國兩制基本上已經失效。近幾年來，中共亦一直宣稱中英聯合聲明是歷史文件，已經失效。

既然港共都極力賣港了，中共也就毫不客氣，香港完全淪為半殖民地社會

參考歷史上殖民地擺脫殖民政府既出賣，和理非與國外支持十分重要。

請大家以印度為榜樣，並對外國遊說取消對香港既特別待遇，以免殖民政府可以繼續利用這些待遇肆無忌憚地吸香港人既血

請將香港視為中國既普通一部分
不要再提供任何特殊待遇